有冇人足底筋膜炎？

有冇人足底筋膜炎/腳踭痛左好耐都唔好？

買個網球，每日沖完涼轆

成日企？ 我之前有過 一轉工即刻好番

有時腳板底行行下好似畀刀割咗下咁

針半年你係針得幾密？

師兄本身痛左幾耐 係邊道針開
我都試過針過幾次，針腳踭痛到飛起 但冇乜效果

我
幾年斷斷續續咁
做物理治療都好唔返

食止痛啦

去政府睇比一大包你

頂我都係 物理治療完全幫唔到手

日日食都唔係辦法

其實配埋胃藥
日日食都無問題

因為職業需要長時間企
d十幾年來咩方法中西醫都用過晒
都無長期效用

千祈唔好信中醫咩針灸咩推拿咩電
全部呃錢

最後死死地氣食止痛
起碼生活工作感覺好好多
唔痛先
最緊要唔貴
政府一大包藥食半年

師兄都痛左十幾年？期間有冇好過？ 我都痛左幾年
係咪食緊醫院開橙色一日食一粒果隻？

我之前都係 好似有條筋斷左咁
換左鞋就無事了

份工廿幾歲做
三十幾歲開始痛
而家四十幾了

嗰日操勞d就痛d

食緊醫院開隻圓形紅燈色藥丸
仲開左隻胃藥

食左近5 年
朝朝食完早餐就食
成日都唔痛

放假就唔食

早幾年開始著 adidas ultra boost

而家著唔番其他鞋

一著行半條街已經完全唔慣行唔到咁濟
痛到上膝頭哥

佢會教你做咩？

我呢幾年都有，一痛就幾個禮拜要拐下拐下…

推牆拉下筋啦，有用

我係調返轉，著pure boost加唔貼腳嘅安全靴 就開始痛大半年，某次睇醫生順便問問，然後換咗對滑板鞋著兩三日就冇乜嘢

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

拉筋。堅有用。依家好返。

幾年前好嚴重
特別打完波行路好痛苦好似撕爛條筋咁
但有一日search到歐錦棠教點拉果個位，照住做真係到而家無再痛
自己google 「歐錦棠 筋膜炎」應該搵到

呢個超有用。唔好怕痛 look多幾日就好快無事。

痛左2年
針灸加手法半左未夠半年
一星期一次$500

而家好番D未？

企係度用力壓住佢轆定坐係度輕力轆？

同埋手法佢一般同你做咩？

搵骨科醫生打類固醇針

你應該係講緊呢條片

利申：我都有呢個問題，搵次試下先

反而我係比物理治療整返好
打沖擊波+針炙同換個鞋墊
打左幾個月搞掂

幾年前試過左右連住嚟
跟住睇鐵打加電幾次就好返了

我個時有筋膜炎，又係跟住佢做。

真係無再痛

係喎，之後就會開始痛

一定要拉小腿

董墊推薦？

拉果時仲痛 拉完好似撕開條筋咁仲痛得勁左

針腳底？

痛就忍忍，一定要拉，keep 住拉一個月就有好轉。
如果個人重磅，減下磅會好好多

用開呢粒波，前日又買咗3粒

姿勢係點

我都係做物理治療好番，加上勤力啲拉筋，個物理治療師教我用柱狀物件碌小腿，兩個月就好番。長期企嘅人最緊要唔好著toms之類嘅平底鞋，對腳踭好大壓力。

請問邊度可以買到

跟住做

Amazon

用個網球cp值最高

試過打打下波足弓位突然好似骨裂咁 後來少咗打波就冇了

barefoot training

你本身好重？成日企？

有冇鞋墊推介 返工要企5-6個鐘

鞋墊我連dr kong果d都抙䚴唔掂，要度身訂造
再加物理治療
用網球錄隻腳我就效果一般，但拉筋就好重要
我搞左3個月先好返

之前跑得多有筋膜炎 後尾針灸加網球加拉筋好返啲 最近有次跑耐少少又黎料本身果隻腳又拗過幾次柴有舊患 變左宜家都唔知係筋膜痛定眼腳痛 頂佢個肺

日本NB仲有walking shoe呢個類別，880v4

樓主係咪有著crocs or cons D鞋？？ 我著過1日就會痛幾個月。。。。好返唔著就無事。

比針吉咁 一著軟身鞋行路就會

有冇大教點拉根易好返

訂咗ASICS working shoe
如果到咗香港，再話你知咩情況

不過啲款好柒

去藥房買cinfa diclofenaco食

曾經有

公園執左舊石仔踩 過左一排好返

ultraboost 都唔得？

我斷斷續續好幾年！但係平時返工坐office，收工冇乜行第日都痛。有冇可能關其他，例如飲食事？

冇著開果D鞋啊 已經唔敢著。。

好啊有冇圖望下

Office 工已經唔係成日企 bmi 正常range 唔算超重掛

新款

佢仲有細分工種嘅分類

不過你寫字樓，可以諗呢個系列

做乜都治標唔治本
最緊要係休息

Thanks 著完可以係度comment 下情況
本身你有冇試過用D咩專for足筋膜炎既鞋墊？

我係腳趾外彎

我份工已經係坐多 平時又唔會成日行要但要完全唔用腳係冇乜可能既事 除非坐輪椅。。

造鞋墊 不過應該好似眼鏡咁著一世

要治本係要休息。。。。 減肥